冇睇波一排最聯係咪去左踢西甲

成版都搵唔到嘅

踢緊意甲，見到山齊士同渣古，好似係

中甲呀，西甲邊踢得掂

我曼見香港搞成咁無心機踢先搞成咁
樓主咁都抽水 唔係大陸仔就係五毛

屌依家香港咁仲有時間去抽水，枉為香港人呀你，有時間就做下文宣啦

踢緊西乙

班垃圾有時間就出黎企後排啦屌

又話早排大和解

依家又on99咁